## Test du projet De Patient

### Test liste de patient
![test_javascript](tableaux/Tableau_Patient_IMC/img/Capture.PNG)

### Test liste de patient Maculin et Feminin
![test_javascript](tableaux/Tableau_Patient_IMC/img/Capture1.PNG)

### Test liste d'état des patient
![test_javascript](tableaux/Tableau_Patient_IMC/img/Capture2.PNG)

### Test Description patient
![test_javascript](tableaux/Tableau_Patient_IMC/img/Capture3.PNG)